Do姐生日感想暗示：電視台的自己要跟稿讀

Do姐近年因主持商台節目，成功攻入年輕人市場。港姐一事有人撐有人彈，連曾志偉都撐Do只是被人擺上枱。而在商台節目《口水多過浪花》中，眾人為Do姐慶祝60大壽時，她發表了30秒的生日感想，指電視台那邊有很多稿要讀，在電台開咪的才是真正的自己。似乎暗示港姐的冠軍決定，都係跟稿讀喎！

應該係啦
上面D高層會肯畀DO姐話事決定邊個港姐咩

咁點解仲要留係電視台
都有電台job長做長有

錢邊個嫌多

錢

咁撚驚入晒佢數，咪爆完大鑊以後唔再主持囉